我條囡做咗Dear Jane MV女主角

介紹翻 我女友阿冰
冰冰我永遠愛你呀

佢都睇得好開吓

好樣衰

麻麻地咋喎

做乜cap我女朋友圖

笑了😄

POST已完

側面已謝

笑左仆街

我開頭以為係教束個ta姐姐

你條女識唔識特異功能

Ta姐姐好正好gfable

鍾雪 同呀冰 佢哋真係好似樣

路人樣

佢條女識
但係未散功講粗口會無咗

堅似樣

乜我個樣似耶穌咩？

冰冰

好撚似樣

鍾雪正啲

係男人都J呀冰啦下話

呀冰正好多

男友視角

巴打識食

共諸同好一齊J呀冰

大軍

好想瘋狂修理阿冰

MV用咗咩filter..隻色好靚...

其實呀冰笑果陣先好睇 其他時候好普通

好彩唔係麗英

留名等睇大軍.gif

普通過普通

啊冰跳舞

阿冰呀

路人冰

佢sell 演技同結他

麗英其實唔差，係個樣多死角位姐

呢個look好似教束鐘雪

麗英 我會即刻上一頁

很想要吧

不了

個樓好西WOW

點解咁多人吹捧佢

人靚心地好又黃咪吹捧囉
彈開啦 識唔識排隊呀

佢係全死角喎

唔洗你地留啦，我做第一手啦，冇人爭幾好
人地又黃又好女仔又夠主動又開朗又玩得，做女朋友根本一流

不過我都係鐘意童童多啲